Đập vỡ cây đàn giận đời đập vỡ cây đàn <br/>
người ơi người ơi! Tình ơi tình ơi! <br/>
Đập vỡ cây đàn giận đời bạc trắng như vôi <br/>
giận người điên đảo quên lời <br/>
<br/>
Đập vỡ cây đàn giận người con gái yêu đàn <br/>
Buồn ơi buồn ơi! Làm sao để nguôi <br/>
Đập vỡ cây đàn giận người đổi trắng thay đen <br/>
giận đời trở như bàn tay <br/>
<br/>
ĐK: <br/>
Chuyện ngày qua, tôi gặp người con gái <br/>
Mang giọng ca thật buồn <br/>
Em bảo tôi rằng: Anh đi học đàn <br/>
Để đàn theo lúc em ca, những ngày hoa mộng đời ta <br/>
<br/>
Tôi yêu nàng nên vội vàng lên tỉnh <br/>
Đi tìm theo học đàn <br/>
Sau một năm trường, tôi trở về quê hương <br/>
Nhưng người em gái, ngày ấy đã đi rồi <br/>
<br/>
Tôi hỏi thăm dò từng người trong xóm tin nàng <br/>
Nàng đâu nàng đâu, nàng đâu nàng đâu <br/>
người báo tin buồn nàng gặp nhạc sĩ vang danh <br/>
Rồi cùng xây đắp gia đình <br/>
<br/>
Tôi xót thương nàng và rồi tôi khóc thương mình <br/>
Đời ơi còn chi, đàn ơi biệt ly <br/>
Đập vỡ cây đàn giận người đổi trắng thay đen <br/>
giận đời trở như bàn tay